有冇人聽過verity?

jobsdb見到請人
有冇人可以講吓咩公司黎？
google資料唔多

MORE